傳示威者鉗斷警員手指「工具」實為警棍 警方誤放消息低調修改

沙田新城市廣場周日(7月14日)發生嚴重警民衝突，多間媒體引述警方指，有警員被示威者用鉗剪斷手指，傳真社調查發現，被指鉗斷警員手指的工具，實為示威者從警員手上搶去的警棍，該警員手指事後亦完好無缺。

完整報導